歐洲線全滅，劉細良指德國奶共，歐盟鋒會肯定唔會幫香港

收幾個香港人只是贖罪券

Sad but true... 但國際線一定要繼續